牛市之26800鑽石能量底

同前幾日既272，271，270一樣咁硬

穿

岩牙

牛軍之做多左喇

樓主又中